失業人士點供樓？

點好？

去ifc

做住其他工先
乜工都好，洗碗都好
額外使費係積蓄度扣

問下可唔可以供住息先

計下數如果真係唔掂就賣啦
留得青山在

賣身

做保安，放工訓後樓梯

租出去 自己訓天橋底

租出去然後搵屋企人幫手得唔得跟住咩工都做住先

條路自己揀
冇人搵槍指住你做樓奴

搵個靚女同你合租，變相收錢同居

瞓街租個單位出去都唔掂啦
賣樓瞓街啦

渣的士
Foodpanda

做樓奴 係咁架啦

睇有幾多積蓄，搞唔掂就放租返屋企住

你唔賤賣樓, 樓價點會跌

師兄帶頭吧!

你不是還有屁股嗎?

香港光復完山頂都有得住 驚撚

無積蓄？